車路土官方宣佈簽入德國國腳中場 夏域斯 Kai Havertz

死轟狗簽你老母咩

Kai Havertz見到你今晚俾拜仁騎撚住飲七喜仲唔留係德國咩

唔通黎做 平常心+2gc牙

講緊車路土 關你撚事咩轟狗 lan翻出去啦

Havertz貪錢狗來 去車路士純粹為錢 樓主7左

好能低b

講能左飲七喜架啦

真係官宣

樓主

係唔係水貨

屌你老母撚樣

咪燈啦仆街

拜仁又拆骨

幾年後同雲拿去拜仁

利雲梅拿打多兩年華拿同kai 呢兩件就可以去接班了
2022年世界盃一定唔會選呢兩件鋪路俾拜仁簽

bin c

班鏝被人簽咗辛尼真係小氣到仆街

樓豬

Welcome kai

唔好推

樓豬呢？

簽左啦 簽撚埋你老母得唔得？

🍉🍉🍉

執到寶 新卡卡

哦

樓主幫手燈嗎?

樓主勁中

講緊車路土呀

燈能到

where is 樓豬？

樓主入一入黎
入完黎之後可以lan黎出去

yes

樓主真轟